[黑色三毛警示] 善用起底功能 懷疑所有網上消息

正苦同狗依家已經轉咗策略
喺現實少咗狗清場，就代表佢哋放多咗人上網做三毛

所以大家回post之前用多幾秒起一起樓主底
如見到下面幾類人，開一啲冇證據分化post / 假消息，又或者用好吸引你嘅標題 [突發] [急 人手置頂]，大家就要提高警覺

1. 空白acc，唔一定係新acc，可以係佢一早申請咗備用

2. 無限分化撚，開完和理非屌勇武，再開勇武屌和理非

3. 之前不斷開假膠post

4. 從來都唔開政治時事post，但突然有料爆

呢類人唔代表佢一定會放流料，只係見到嘅時候提高少少警覺

如果分唔到真偽，起埋頭5個reply嚟睇，好多時三毛都會幾個一齊推post

如果發現三毛，記住個user name，下次唔好中伏

第二，懷疑全部網上所講嘅嘢，包括：

1. Whatsapp / fb cap圖，你想要幾多我都可以整畀你

2. 幾張相 + 一個故仔

3. 所謂親身經歷

4. 公海group講嘅所有嘢，你分唔到邊個係人

對所有嘢有懷疑，唔好以為高正皮就一定真，先做fact check，fact check唔到就聽住先
當然唔排除佢係真實，但必須有戒心

除非消息來自可信嘅朋友/user，或者有片有相，而片同相可以證實個消息係真

切忌推完/正皮先睇post

自己推

Psuh

如果消息係假，你幫手鳩推，就會變幫兇

Fact check
Fact check
Fact check

推

所有開乜撚‘新政府’post基本上都可以當三毛

嗰啲我當佢打飛機算
係啲捉鬼，帶風向互屌分化

利申，屌民陣同律師割蓆，屌林高佬5比0，我覺得好正常，呢度相信好多人都俾民陣泛民出賣過

但會有好多三毛利用呢件事，左一個屈屌人嗰個係分化撚，右一個扮勇武派屌晒所有和理非

對

記住，大家都好嬲，對5比0 / 捉鬼 / 割蓆行為一定唔滿意，屌係無可厚非

而好多人都唔同意夜晚少人佔龍和，避免無謂犧牲

兩邊意見唔同好正常，但唔代表和理非一定支持5比0，亦唔代表半夜佔路/衝就係鬼

小心有三毛帶風向，扮勇武屌晒全部和理非，扮和理非屌人戴口罩/衝係鬼

勇武和理非，缺一不可

一定要fact check

可否在此cap圖舉報

我覺得要將個意識推廣畀全部連登仔
得一兩個post舉報
但隔籬捉鬼分化已經推上熱門，人哋一定推熱門嗰個
所以要減少鳩推嘅人
Fact check完先一齊推

好

大家努力

連登仔一齊提高意識
防人之心不可無

不論網上定現場，都一定有鬼
所以所有你唔證實嘅嘢都唔好盡信
一定要fact check

嘥你五秒啫,起一起底